其實而家到底有幾多公司下定決心WFH?

真心想知

日日都多幾十個確診，但係番中環仲係咁多人.....
公司management make decision 能力好差.....明明有能力WFH，由二月到而家都冇做過。
日日咁燒D口罩，公司又唔撚派.....而家屋企得番幾十個。
好撚無奈

到底幾多公司真係已經決定行WFH

公司新年後WFH到依家
利申：所有工作可拎返屋企做

新年假後WFH咗3日咁大把，跟住一直到而家疫情嚴重咗先輪流WFH。有啲同事住緊棟大廈有人確診都冇叫人WFH，濕9公司想啲人攬炒，社區爆發既話真係多得佢地唔少。

除左疫情初期公司推過唔同時段番工
而家咩都冇做過

唔係唔想做野，係真係唔想係市中心出出入入，黨鐵都唔洗講人貼人。坐巴士滿哂座都係有D唔舒服。
唔覺自己係恐慌 係真係想減少同人接觸

我果間每個星期兩日啊

我鰂魚涌

兩日WFH 定兩日番一番公司?

It公司
二月開始WFH
呢排又再WFH

IT 公司 新年後wfh到宜家

新年後直到現在都係WFH

it公司wfh左半年

工程狗從未Wfh
0口罩提供
返工仲要周圍走

初初成個2月幾宗都有分批WFH
到宜家日日幾十宗反而無左
佢地可能驚蝕租掛

好你少少，公司派左5個口罩後無再派，但工仲日日返

外資公司通常有
冇full work from home
都有AB team
或者超彈性上班時間 避開返工放工繁忙時間

港資等仆街

我之前就希望有得wfh
依加我终於可以日日留係屋企
應該好安全
但唔係wfh
係停薪留職直到另行通知
有得揀我唔會要求wfh 剩係想有工返有糧出

而家一星期返兩至三日。

老闆始終覺得wfh係唔估野。。。

大環境唔好, 共勉之

我公司話名可以WFH
但都係expect 同事盡量返 老闆會講定聽日返黎同你夾D咩

其實咩叫唔做野
明明我覆晒mail
kpi 又到數
你assign 俾我既又交到功課
如果咁叫做唔到野，不如話老細set goal set 得差

老細好撚鐘意返工，大老細叫全世界盡快 wfh 都唔理，堅持日日返工，話D野喺屋企做唔到，D細想一星期返少D就扮聽唔到

根本係管理層能力低，冇信心manage WFH嘅staff

上一代的老闆觀念，總之唔係坐係公司就係唔做野

分A B team 其實咪一尻樣
搭lift係office咪又係十幾二十人困係個密室
懶係有做防疫咁

利申 下個禮拜開始A B team

我公司都係
新年後無返過office
暫時睇落 公司短期內都會繼續叫員工wfh

冇得wfh

agger............
decision making極差
日日係度搏唔係公司D同事同同事身邊D人有事

叫做好過冇囉。分A B TEAM 再加彈性上班時間比有需要番OFFICE 果陣可以撞少D人

兩日WFH

但WFH 就工件量一半到啦

我側魚涌打工的

新年後接近無反過工

咁撚正

WORKLOAD 上點.??

shit緊ab team

Wfh仲忙過平時曬多左時間去同同事溝通 平時行埋去就得，亦多左9-6外要做野

冇wfh, 仲要逼9你分批放al
當隔離左

返緊美國公司 一人派一個豬嘴 同兩個filter

返緊日資
係遲半個鐘返同早半個鐘放咁大把 有試過一星期返4日 （維持3個星期）
啲日本人真係覺得唔撚驚 最緊要係返工
快撚啲去死啦屌 日日返工都咒日本人死

唔識人做日資
但眼見市面上所有日資鋪頭D營業時間都知咩事...........
uniqlo, GU, 日資餐廳............
全部如常收好夜

無

做日資真係好撚慘，我下次搵工一定唔會再搵日資
人工低福利差(日資it缺人好似好啲，但我唔係做it)
而且我份工啲嘢唔急，隔日返/做2,3個鐘都做得哂
但就係要鐘意有人坐係公司
日本人世上最撚弱智

日資好處係咩? 輕鬆? 唔會亂炒人?

i know that feel
共勉之

福利有幾差

日資啲老闆係冇腦，唔會理員工安全。
明明可以work from home又唔俾，日日仲要開會。
CLS

唔會炒人係真
永遠上唔到位，因為大粒一定係日本總公司掉黎嘅日本人坐
輕唔輕鬆唔清楚，我暫時返過都係輕鬆，個個係到養老等退休，但聽其他人唔輕鬆嘅都唔少（可能係我好彩）
我純粹係因為得日文依個技能所以至搵日資咋⋯⋯

我見過一份1年後至有5日AL
有好多日資都係1年後至有7日AL
依家公司頭一年冇sick leave

X2 真係好on9
明明公司guideline 俾wfh，屋企都做到9成野
但個dept head 勁想人返office做野
平時就講到有幾trust
心入面根本就唔信啲細既係屋企會做野
其實交到貨，你理得我係邊度做

岩丫屌哂佢地老母
覺得你唔係公司就等於唔做嘢
員工安全？食得架？
係上年，個日本老細佢嗰區放緊tg都返工冇嘢阻到佢

明明就可以wfh 但死都要人返工 呢個時勢仲要人返工出街搭車 有咩事係咪佢負責呀 佢自己唔驚姐 人地一家大細要照顧架大佬 公司奶野個後果佢揹唔揹得起呀

推 比有上連登既老闆見到

啲老闆就係要你無嘢做坐喺公司都好。

我公司都冇,
因為 D 冚定剷高層覺得 D 員工 WFH 係會偷懶

我做果啲野一定要用電腦
定時望住啲數據
間中要用skype開會
唔算好忙

唯一好處係可以訓多好多覺

問佢聽日點 佢就問我哋點睇
答佢啲客都係wfh 我哋都冇嘢特別要返公司做
點知佢就問我哋幾點可以起身覆msg如果個客有急事覆我哋做
我哋返930 緊係答返佢話930就一定覆
佢就問我哋係咪照常返公司好啲
最後聽日照常時間返公司
sorry for 1999 希望你哋睇得明
p.s 佢從來冇offer過口罩俾我哋 無論係星期一至五返工前放工後 仲有星期六日都會whatsapp我哋要我哋做嘢 同埋冇補水添

希望搵到工可以逃離

本身可以分AB team返 但炒左件唔夠人
每日剩係返少兩個鐘
爆撚到咁真係好心直接Wfh啦屌

跟本政府應該蟹制wfh啦屌 人地外國全國有薪假都唔主佢跟已經

我個間一次都無！

啲日本人照舊返9收6

本身想今年轉工。但大環境咁。。。。。

聽到都火滾 以後非工作時間千祈唔好應機 有急事都係咁話

係初四到宜家乜都無 彈性上班都無
淨係迫人清al同放no pay
之前自己/屋企返過大陸/外地就迫你用自己al隔離14日

公司好到呢

利申: 誠哥發展商

好多同政府有關都有
港鐵 九巴
社福 非牟利
教會
學校
中電

其實剩係呢堆加政府都成30萬人

但一樣一星期返兩 三日咁
每日一罩

連登仔話要政府取消wfh

其實可以照找。

same
好就好在每日有口罩

之前仲要解釋 我哋公司不嬲無work from home policy
垃圾到

無WFH過，不過好過係屋企咁悶

有幾條友去過蘭桂坊 上星期四宣布home office
但係星期六驗到冇事後 即刻取消home office
而家返緊工

每日要有口罩基本啦 一日派得一個就要班員工用生命返工
講緊嘅係全個office 明明啲嘢可以wfh做

返一至五9至6無放過假

我公司都唔standardise所有dept 嘅AB shift...同全公司都返齊冇分別！有同事同一星期可以接觸哂AB shift 同事..都唔知分黎做咩！？

冇

利申：大貓call centre狗
發夢公司隱瞞疫情

無 由疫情第一日至今都無放過假

無
輪AB更 但完全無撚用
利申 銀行前線狗

工程狗：過年後wfh左3日, 之後返足。
之後只有彈性上班時間，8點，9點，10點，三批。
自從有回留撚入侵，公司出左guideline, 講如果同事有屋企人係回留撚，都要照返工，但係返到黎唔好同同事食lunch， 唔好圍埋傾野之類。
我心諗條友一返黎已經惹晒比所有人，分開食lunch都冇撚用。

公司係中環,我由一月尾開始WFH,一日都無返過
但大把同事唔驚,大半人成日返

法例基本係7日喎

輪更, 每日一半人返工

公營機構

公司由頭到尾一日wfh都未試過

咩叫wfh 食得架？
仲搭緊車返工

利申：港資

IT公司 冇撚WFH過

都好過番足5日

政府淨係比公務員wfh係人都唔gur la

大型中資公司，從未WFH過，日日都好人齊

返工唔緊要
但最緊要中招既係老細

乜撚都冇

從來未有一日WFH過。。。

我身邊朋友 得一兩個

自己做政府 只係返工時間成日調整 但要返工

我公司連shift都唔肯放人日日要人返，總公司出左memo WFH14日我呀jer都要我返

老細腦細無辦法.
如果咁醒唔會罷工.

做廠 工照返 機照開
返工最安全 返工就唔會傳染

2月頭同Manager WFH左3日，其餘日子全公司返齊；上星期仲有位外遊過又未夠14日既同事返左黎一日半日 （文職同事都有software可以WFH的）

嗰陣仲係agent介紹
唔知點解間嘢會冇事

可以wfh 但no pay 你地制唔制先？
幾多人靠份糧生活

魚蛋論
結果咪公務員由返1變返3
私人工就更大條道理去壓員工

港鐵本身唔洗返 依家都3日
測量之前都可以在家 日做18小時 依家要返office做

我個間1日都冇已經遞信
口罩又唔俾

A

都唔撚一樣
放no pay仲做野我只可以話你好撚愛公司

我公司實施有香港特色既WFH:
- 輪更番寫字樓（一星期番兩日），其餘home office
- 奴性重同事自願性番足5日冇被阻止
- 管理層話可以彈性上班，但唔係全部部門有實行

港資大公司 日日準時返 冇口罩派 巳搵緊工

番ab 班已經好良心

no pay仲要wfh? 是咪on9
wfh唔洗做野咩

我妹做日資 有ab 班

你當亞視流嫁？
唔出糧都有人番工

a

新年後 WFH，上兩個星期 resume normal working，蘭桂坊一爆又再次 FULL WFH。

一半人輪流WFH

然後無我份

但其實有咩用
返工照樣迫車
我當返8點放4點半
9點放5點半
10點放6點半
中間有幾多個鐘係全公司齊人?
我粗計都6個鐘啦
要傳染 乜柒都傳到啦

辭職囉
驚咪唔好返工

仲想點

改朝十晚五,公司已當皇恩浩蕩

咁點解唔一視同仁要埋商界跟 人地外國都係咁啦

最撚煩係咩?

今日番到公司, HR 仲懶係有心提大家小心D，做好防疫

屌你啦, 我唔洗出街咪最防囉........

講左個事實比班弱智管理層聽

a team135 b team 24
下星期倒轉wor 其中一team 奶野都有一半人運作

過埋疫情 會辭職

真係聽到就好
就算聽到唔做都好過聽唔到
出咩事佢哋都唔好過

過埋疫情 會辭職x2
但可能唔知頭唔知路又轉左去間仆街無人性公司

wfh 左一個月 就打回原形 但條條team 唔同

有d team 新年後已work from hm

有d 就淨係試左兩星期

行山銀行攪到好多公司唔想 WFH

外資公司
新年後HK office一直WFH，三月中起global所有人WFH

原來WFH唔係間間公司都有

唔講老細先,連D TEAM LEADER都話覺得WFH係做唔到野既
邊有得爭取WFH

其他公司唔係

的確做唔到
做做下走去睇其他野

個班mt真係仆街

乜鳩閪都冇 一開始嗰排 口罩都冇個

2星期WFH過，3月開始變返正常辦公
真係想班老野拿拿林中一個

首先要有奴性重到番工都ok既員工，然後先有決定唔俾wfh既上司

就算有外星人打到黎都係要返工呀！

公司工作性質比較難work from home
對上一次政府停工個陣，我哋停咗星期六長短周，一至五就早收一個鐘
今次暫時剩係停星期六，一至五仲係正常返緊

终Blocked

諗太多 新加坡公司當員工係狗

新年後到今日只係得2日返過公司

咁我改一改個形容詞
極權國家 = 等仆街
民主國家 = 張員工健康放喺第一位

主要係佢睇唔到你被奴役，冇快感 = 你冇做嘢

一日都冇得wfh
有同事去問老細可摸耳wfh 老細話會打擊士氣

美資1月以嚟得1日WFH
藍屍管理層幾時中

我個工作範疇
D 外資partner 大部份home office
一係就唔理佢地返工時間
仲有口罩派

呢星期公司直頭physically 鎖左個office, 一定要WFH

良心公司

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

其實咁先正常
再講如果有人奶咗嘢 成間公司一齊隔離到時仲蝕

分team叫減低左一半風險，算係咁啦，咁又唔心足

支持你爭取全部同事唔分team返足

星期一番到公司, 見到公司仲無動於衷
仲要叫個今日SL 既同事係屋企處理D野
明明上司自己搞得掂

終日幻想有機會發達, 但就覺得自己唔會咁好彩員工會中
yh

工程公司 要跑site
真係一d政策都無屌佢老味

從來無home office過，明明已經唔忙日日返去齋坐，有個腦細仲想叫人上支那做野，前後要隔離28日，痴撚線離地到，佢地自己就揸車返工，如果我中招一定攬炒埋比佢地，而家成日希望自己公司攬炒大爆發，懲罰下啲離地腦細

有無做老細既連登仔入黎講解下仲唔比wfh係咩心態

邊個奴隸敢去。。。
指定地點隔離
果28日公司出糧+出隔離費用？

都係新年之前wfh到而家 workload到最近係接近0 但照出糧 唔使逼人放假

咁依個佢無講，斷估佢未去到自費咁仆街，但佢貼錢都唔去啦，命仔黎架

貼幾多姐
重賞之下必有勇夫
但一倍人工應該都無人濟

度縮到唔比人Home office既腦細會貼得幾多最多咪包你食住

送中條例徹回左啦
算係咁啦 咁又唔心足
係都要爭取五大訴求？

大正解
所以傾唔埋

佢公司啲嘢好撚落後
好多野都要返公司做
但都肯輪班
輪班都無個啲唔該你咪撚再做

工程狗 淨係收過10個口罩
要落site傾野
從來都無WFH
然後今日聽講樓下有人確診

分A,B team真心on9
又想扮到防疫又想有人番工
做到好似大家防疫之餘
都唔會影響公司服務

垃圾公司，要起個list，第日小心中伏

其實我係屋企真係做唔到野
全面home office = 全公司停擺

補習界，新年假之後無返過工，留係屋企出下教材改下文，3月開始出8成糧，岩岩收到whatsapp 話呢幾日打俾我傾下疫情下最新薪金及假期安排（無薪假，AL 等）， 睇黎今個月開始8成都無了

保險狗秘書已經無生意仲要日日返公司

點解要WFH

D老闆只會諗d員工係屋僅就等於唔做嘢，唔會諗下萬一有員工中咗，成間公司拎正牌停工仲大鑊。

Anyway, 或者去到每日百幾二百佢地先開始用返個腦。

僥倖心態呀嘛
成日以為點會中 到我
但唔會諗真係中左幾大鑊

要停工個時睇下有冇糧出
冇就記得唔好做野

實會有呢種情況, 叫人做義工，用之後再結算做理由

屌你而家食飯又麻煩到仆街，買外賣又等。跟住番工又周圍都係病毒炸彈。搭車，商場，餐廳。

成千個確診都來緊，都仲無動於衷

腦細，你食撚屎啦